[理性討論]留定走嘅指引

利申：兩次圍警總都冇參與。開post 希望各位參與討論

經過呢兩次，我地吸收左嘅經驗值，係時候要進化，尤其而家冇大台，默契共識好重要

尋晚一開始圍嘅時候呢度好多post 鬧圍嚟做乜
但就有灰狗意外收鑊。我地其實打緊90%會輸嘅仗，好多行動都好似冇用𠺢! 唔好再勁屌xxx 冇用，你覺得冇用咪唔好參與，做你覺得有用嘅嘢。（我冇參與圍警總唔係覺得冇用，而係冇咁嘅空間同能力）

最關鍵都係 人數

好多人（eg 一千人）行動咪做囉，我相信大眾智慧唔會去到衝入警署咁on 9

少到一二百人，唔係時候鬥氣講咩不撤不散，係要一齊走

另一點有知名人士在場都好有幫助，唔係要佢地做大台，而係會保護到大家，對家都有所被忌。佢同傳媒講一句，好過我地d 素人講十句。

不喜任插，最緊要係下次行動少d巴打絲打俾人拉

人數決定行動

推